其實我地係唔係要幫下D真素人對抗譚香文呢

先利伸:永不相信譚香文

11月就黎到 好多人因為反送中而醒左決定出黎重政下政壇。
但係可惜現時政壇係比建制同泛民控制哂, 而今次真素人就只可以含淚埋下泛民堆

但係，譚香文團隊搞左個反自己當選既PAGE出黎造反白區
但就不斷出現推區情況，到今日撞足咁多區仲不斷叫人聯絡佢
其實佢係咪想利呢D素人出黎幫自己向泛民報仇?

譚香文呢個老狐狸真係私怨撚黎，佢會唔會搞咁多野出黎為香港心中有數。

你可以唔信我，唔信泛民, 但連自己人連登仔都出左聲明。阻大家少少時間去思考下呢件事
我地真係仲要比政棍擺佈定自己救香港呢?

【有關2019年香港區議會選舉協調工作之澄清聲明】

PUSH

協調好晒, 突然單方面反口, 完全符合譚香文手法, 無恥.